［古仔請你留下］哈化柏林 對 利物浦 （7）

👹

之前仲話哥狗352奧達文迪同石頭會自爆, 點知燈到佢地入波

曼城個龍勁到

屌你
利物浦一日有can存在都唔可以有keita

咁你快D走

成隊都好勁

差一個

多謝古仔，阿橙，MK馬

正評吧利撚們

鍠呢場波玩9賭仔

Can子走先
Keita來我即刻改名

兄弟好波

正評係比標題

法國D強隊專係拎季前熱身賽黎試陣練波
俾英超球隊撚
一開季就撚返轉頭

正皮左

利4-0疤

冇機會比人撚返轉頭

money can't buy class

發覺上季都仲有得J下 打強隊成績
今季好可能對強隊 會輸到仆街

正常撲救姐

皇d 人成場唔在狀態咁

換埋班幻幻出黎送禮龍都唔中

同阿記難兄難弟

隊隊都買人補強

和都偷笑
人地一個人仲貴過我利成個轉會窗金額

Lacazette你當佢流？
人地班底本身都好過我地

4-0

痴線架

下年哥狗拎美超鳥

曼城咁勁 我決定轉會啦
邊到交transfer request

88

阿贏拜好似大仇得報咁
人地當練波咋

反正利阿唔補強下年爭歐霸位啦慢慢

上面個祖記內奸做咩入黎moon post

歐霸都冇垃圾利份

沙拿你當佢流？

人地本身班底都好過我地
就算大家都係簽一個人 人地都高我地一班啦

如果放埋山齊士就不是咁講了

4 liv
5 ars

要不是簡簡

如果放埋古

味傾掂數牙

咁季前賽留力先係正常既

返十年 我地入得四次前四之內
但人地阿狗 除左上年 年年穩入前四

簡簡咁勁
賣走古都唔京啦

似鳩垃圾利咩
上年同今年熱身都出撚哂奶力
到季中就開始傷兵潮 去到季尾 直情差啲完成唔到賽季

阿3,4月時崩盤到以為做六弟
但最尾都只差一分真係得人驚到

Keita confirm

to stay

Stay

forever

有bugs

第二頁有bug,碌唔到落去

報驚

法國樓豬個po冇人推

垃圾App

Dear Liverpool,

全部舊波衫，無件係樂天

球迷話姐 ， fsg.. .

好彩有沙神留言

司瑛士巴打一路好走

咩事？？

lm

好掛住他

賣了

馬高域
Lazar Markovic has been left out of Liverpool's squad for friendlies in Germany after having talks with Fiorentina.

It is understood the 23-year-old winger has met Fiorentina to discuss a move but Liverpool are holding out for £16m, according to PA Sport.[skysports]

wow

意甲好岩佢踢

16M!!

轉會天留古天留古不留

Barcelona are increasingly confident they will be able to sign Philippe Coutinho from Liverpool - especially if Neymar leaves, Sky sources understand.

Confident

希望係, 雖然我唔介意佢去邊

下季40m去蛆

如果賣得80M真係要屌鳩FSG

仲有沙高 CAN子未賣

屌摩唔記得左

巴不得 一飲即醉 ， 只少不必惡怕進睡

不嬲覺得佢推波好黏腳

應該換到60M

幾年前班高登利撚J佢J到

愛我啤酒😂

巴用60m買廢摩先啦
過兩季先比你用一億買古過去

古：如准我繼續留下 我便留下

為一個妳 難承受痛苦 是我的不對

你個名同我有得揮

爛賭仔之神😂

下

好撚刺激套戲

當年對賓菲加唔係紅牌左其實有力幫利反cap
仲有個bicycle kick

我覺得佢D回傳橫傳同HENDERSON有得比

真係無晒印象對佢

對賓菲加

唉依隊閪波
已經補唔到強 仲要賣最勁個個主力

賣埋古仔, 成隊波得返高普我最愛

LM

賣古
又買唔到Keita Vvd
來季做七弟
跟手拜仁叫高佬過去

賣人方面又唔洗擔心賣平左，fsg點會收少你，如果真係賣古仔，應該收到100m+

問題係當黑廢鳩都要75m既時候，揸住100m係手都已經做唔到乜野，人地又知你揸住一大舊錢，又趕住搵代替品，仲唔開天殺價咩

有r聯 ， 但星散

過左外圍賽先話有r聯喇

yes

鬆弟 屌你牙

😭😭😂

sorry遲左
利撚燈到奧達 石頭2個都入波

...

下次對鏝識做

r聯外圍賽咪又係r聯

唔好走呀古仔

燈力十足

即燈:辣殺利最尾會踢R霸

講左燈就唔靈嫁啦

講到咁撚勁燈過英超翻黎睇下

成班係高登時燈走左

淨係古一招都救過利唔少次，如果賣左下年頭7都未必有

仲有餐餐,冇佢我利排得後過魚拉突

降班未有頭7囉

巴狗 係咪買呀 一次過兩億鎊 賣哂對巴西孖寶

罪駕仔加摩狗賣2億咁貪心

未攞過英冠

真係好撚痛苦，幾時有第四簽

黎香港下半場冇古仔真係成隊唔識打，亂鳩咁

我仲記得頭一兩年捧利 轉會窗 last day 通宵唔訓睇 news ......

沒意思的

fsg又然
超活換啫喱仔
馬鳩收番16
沙律忽40
蘇蘭機唔洗錢
先用左24M買人
尼一尼香港都汁幾M啦

跟著同人講有200m 轉會

買摩送古

要古要埋摩

巴：不買了

古仔： it's now or never

大球場無哂lalala size 局住買古仔 睇黎要上官網回水

... 冇岩心水味出其他鋪買， 點解要格硬係大球場買

萬能俠大熱漸成歷史

一次過無晒古啦明沙，點攻
成個下半場除左睇軒表演根本無野睇

見到條龍咁長都唔想買…
我係入黎睇波

Despite reports, #LFC Markovic is highly unlikely to go to Fiorentina as they already have 2 non-EU players (Milenkovic and Hugo).

Complex Serie A rules for non-EU players. Fiorentina have 7 & filled in 2 allowed non-EU signings for 2017 already. #LFC Markovic won't sign

德甲哈化柏林發生「滅門慘劇」！據《iMFootball》報道，哈化柏林3名門將星期三練練下波全部受傷或發病：莊拿芬奇連士文膝蓋韌帶出問題，卡夫達疑似鼻骨骨折，查斯甸就頭暈不適，未來一星期嘅季前熱身賽都未必出得。哈化柏林官網確認咗呢單消息，主帥戴達無奈表示：「我哋今日做到咗令3名門將全部出現傷病，我哋嘅門將部門可以收工嘞。」因為另一名年輕龍門史瑪殊都養緊傷，球隊焗住由U23臨時徵召兩名小將頂檔。

600 蚊 又唔係超平

印埋字又有頸巾

我比6舊水你幫我買齊呢d

平條 頸巾

你痴線架

仲要印字有保證

Can子真係on9

浪費睇波時間

其實算好平喎 有埋scarf送
只係實在太長龍

何解？

Fsg 幫你印

你仲有得check啱先科水

2點到大球場
排咗5分鐘就到我

$600 連印字（無英超章）真心平，你諗下件衫 NB 正價 $599
就算你係街鋪買，我見過最平淨衫 $479，你印埋字都係接近 $600
仲要果日送條 $120 頸巾
睇你幾點排啦，你四點準時入場排六點開波前都買到

間間都係架啦

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣4️⃣ Liverpool signed Dejan Lovren from Southampton for £20m. Lovren has played 109 times for the Reds, scoring 4.

走啦

其實係抵既
NB做七折都要$420淨衫啦
我無排隊買係因為兩件作客都麻麻地 同埋酒店過到黎已經超長龍

你走啦

你老未淨係針對我 廢丸

印斜左佢理鬼你

鬼叫你唔用[企開d啦屌你老味]

剛剛香港球迷俾左咁美好嘅印象利物浦各職球員，襯依家個勢我地能否聯署 emaiI俾會方，表達我地要求考慮拒絶巴塞收購古天奴呢！😅😅

copy from drink group

當面對質架啦呢d要
可幸未試過印鈄

下個用 丸丸

聯署叫年年黎HK啦順便

[有圖］林頴彤白色緊身背心性感示人

雞包仔

佢唔理你你告佢，定開post屌佢

無啦遲左啦

除左唱衰真係無架啦

夠做啦

一直都好鐘意大面bella

高質

【高普：史杜歷治未試過咁 fit】

高普指，現階段的史杜歷治是他見過以來狀態最好的。「你看到他練習時的表現嗎？這是他 100% 最佳的面目。他十分努力，在操練中全力以赴。他的身體狀況已達至另一層次，這是個很好的消息。我們不需多提他能為球隊帶來甚麼，這已眾所周知，我們要做的，是讓他保持健康。」

對於費明奴很大機會成為球隊首選前鋒，高普說：「我們會有不同賽事，有不同風格的需要。當然，我們會需要速度，但當我們不能發揮速度時，我們便需要耐心進攻。我們還有數周可一起操練，一起進步。」

費奴慢到 打邊真係唔得

'KEITA SWAYED BY ENTOURAGE'

What to read into this?

RB Leipzig's sporting director Ralf Rangnick has suggested Liverpool target Naby Keita is being influenced by too many people.

"There should be someone who points them into the right direction," he said. "The boys themselves are not the problem here. It is their surroundings.

"A whole village in Guinea or somebody from their entourage tells the players why they must do something right away. I can't blame the players."

呢條撚屌真係好煩

就係依句Village, 條友就比人屌

Guinea 係唔係因而 titi 先咁多利迷

關公

除咗vvd同煩膠keita之外有新target j未

不如你過巴塞換取古天奴留低啦

費字頭9號聽講係利好受歡迎
不了

好

挽留

大拿拿40m
仲未上機去都靈咩你

次次一放假就肥到有肚腩
阿祖安奴二世

張相以前㗎

場波幾時踢

29號晚12點

不了 ， 獨曖利記

屌 柒左

2年前 ， training tee

假利

餓好耐波了

唔好chur到球員咁盡啦

唔認得training tee有幾奇

之後1號2號都有波踢

係先好講呀
上年用死一個陣 踢到明仔死咁濟

我都係認個aponsor
而定轉咗betxxxxxx

屌， 唔怪得近期冇片 ， 原來黎左香港

9up master又9up

熱身賽風格

明仔黎黎去去都係得一招 隱形入波/隱形到完場

得番數周一起練習 ， 係味講緊古

高普真係 9up master，「現階段的史杜歷治是他見過以來狀態最好的」，你黎咁耐佢傷咁耐緊係依家最好
SAS 時期？sorry 未黎唔清楚牙

係我張床

唔知醜

右邊個個

扑雜種

奧子同老虎撚同一個問題
身體質素得 但係個腦唔係咁得

屌摩呢

人品好

偉大民族復興其中一項:

屌日本AV女優

史獨唔傷先算la.正玻璃腳

典型打工仔
識人好過識做

點會呀 逼搶走位拉散防線做咗好多啦
前季佢同古兩個對鏝城撚狗咁撚
唔係佢猛虎射球射死屎篤 我猁食撚咗屎啦

唔明 Winnie the poon有乜特別

個場証明左明仔都要抖
淨係踢下半場既佢勁到痴線

精壇d撚樣真係好on9

左手邊條女牙

我明啦

原來係三上

唔好扮啦 ， tipet 又唔識 ， 呢個又唔識

Nghodandandadala

上半場冇古仔同明奴廢到仆街
下半場一出即刻順好多 組織到好多攻勢

以張圖有排玩，啦啦聲send 上大陸話三上J圖

akb48 最鐘意是她

吾巧單單打打啦

習總接見三上

所以唔會有意欲join佢地個球迷會

一嚟攰 冇得抖連盃仔都要踢埋
二嚟俾人當萬能插 一時左翼一時右翼一時假鳩
點踢呀大佬

有冇圖

大師兄都好緊要架

上季身位好咗好多
望佢今季再進一步

左面條友每次諗起都覺得好勵志
上房搵hendo

佢連新特蘭時期既軒隊波衫都有儲
真die hard fan

煮飯

射術再好少少就好

btw,我估唔到佢都有1米8,算OK高,利D前場本身都矮矮地

勁到

唉 外憂內患

俾d時間psg

比時間佢買屁馬？

想食

禾地廢托寶刀未老

walk on , walk on~~~~

Coutinho confirmed

我用列斯聯 買左古積
第一季升班 第二季89分奪冠
古積fm好勁

with hope in your heart......

and u never walk alone ~~~~~

Can子係咪想識唱狙既會歌

不了 ， 我靜係識呢首

住家男

me2 , 比女讚過

Were the best football team in the land...

yes we are

Breaking: Can's agent to meet Juventus representative on Friday. (nineup)

nineup news

vvd 已經.........

幽默大師2017

Can't已經...

比D..................

今個轉會窗一片混亂

呢個post 真係前所味有咁慢

因冇消息 定 關樓豬事

無話可說

聽聞利自從道歉後 ， 所有轉會都係暗地裏攪

所有轉會消息都係傳媒9估

幻覺嚟㗎姐
嚇我唔到嘅

Ben Woodburn on his breakthrough season: “I can’t really sum it up in one or two words, there are loads of things I could say about it."

Woodburn: “My life has obviously changed a lot and I do get the odd few people recognising me and asking for photos or autographs."

Woodburn: “I have enjoyed every minute of it so much. It’s been a massive learning experience for me."

Woodburn: “Being in the squad, it’s kind of become normal for me. The other lads, they treat me like a normal player."

Woodburn on seeing his name on the back of a fans shirt: “I just started laughing… it was really surreal and I didn’t know how to feel."

總結

古就快唔係我地的人
斬就快唔係我地的人
keita唔係我地的人
vvd唔係我地的人

古走 都嚇到我賴尿了

斬係邊個

高普係咪好撚鍾意踩單車

fsg

事實個班記者連續3,4個星期講同一樣野

唔好成日靜係跑係好事黎 ， 踩單車又係帶氧又可以比球員睇下周圍風景

雞蟲走左之後
搵個二打六搞轉會

唔笑

屌， 上年就急急腳 好快買齊人， 今年重味買到， 重要可能有人走

而家靜唔係因為冇leak到
而係真係咩都冇做

agger

四眼毒撚

我已盡力

俾d時間啦

嘩 ， 1.8億 ， 麥巴比

但班傻仔就會以為係保密做得好
所以一啲風聲都冇

Ia 個樣起碼像中氣夠 果類大叔

佢笑牙

都話唔好自自嚇自自la

其實老老實實 呢到一眾利子 有冇信心係轉會之前 垃圾利會簽多個人？
我自己就覺得會簽多個人 不過要googl過先識

keita 我都係Google 先識

但係點都會簽個人嫁啦

覺得會有一個好似上年老母咁
一路冇傳
一傳就幾日內簽到

鬆弟唔好逼我罵你

Vvd 加盟在即
諗下要邊個中中好過

用woodburn算啦

真係簽到vvd就好
一個我都心足

造星

前提係留到古

Can子話買到1個人就會捐一個器官

當年古我都要google

生殖器官

捐個肺囉

邊位清咁睇得起古仔

404 not found

2億唔過分

3億都唔過分

Barça on the other hand are not willing to pay more than the €80m they think represents a fair price for #Coutinho. (@sport)

同尼馬同級係咪誇佐少少

Wonder if Ralf Rangnick thinks Emil Forsberg is being told to leave RB Leipzig by a whole village in Sweden?

不過巴塞應該真係面對要留尼馬既問題而買古
暑假一開始就想買保連奴 但人地唔賣
呢家又想買古
好明顯想買巴西人比尼馬(alves又走左 要補返巴西幫

呢d利迷未叻仔囉
岩價就賣
識做生意

幫人賺錢
邊個老闆請到佢真係有福

Liverpool have told Barcelona they will have to pay €150m for Philippe Coutinho, according to @Sport_EN

£133m

To answer the question: Yes, Phil Coutinho trained and had some incredible chemistry with Mo Salah.
#LFC

古埃及

理想：Keita
現實：Sebastian Szymanski

then fuck off Barca (@debito)

80m比條毛你就有份 疤狗食撚屎啦

一諗起古埃及文明就射左

€80m仲平過VVD

on9 當有趣

今年D價long起哂, 古有呢個價一D都唔奇.

我比較想我哋開個天價, 疤就唔會煩叉哂

如果疤狗開大絕講now or never會點

講唔講FSG都會放

有得佢never咩
小白一退咪又要返黎幫古仔含撚

never

Never
Next year: Moreno and coutinho join yellow horse

踢得好 出年未又係M晒腳咁同古囝講 入黎啦入黎啦

咁賣比拜仁皇馬囉

前場幾個係好L夾

Keita is from a city called Conakry with a population of over 1 million people. Leipzig have a population of 582,277. Fuck off Rangnick.

Daddy教進攻真心勁

Is Rangnick a racist? Probably not. Will I accuse him of being the most racist person ever so that Keita joins Liverpool? Absolutely.

Keita打佢啦

古賣 起碼要 1.5億以上

我較你個剪腳

果晚見到古d轉邊沙拉接到晒

講真如果佢開現兜兜10億鎊嘅我都讚成賣了

咁自大既人 我真係好想嘔

無賓周的垃圾

做得獌

唔知大師兄係咪真係咁fit
前場真係唔知點排好

Icon 幾型

下季去邊 好想睇佢失敗 喺巴黎個時雖然已經又叉頸又兇人個時都無咁憎佢

但係真心佩服佢咁老都recover得咁快

唔使諗咁多
一開季前就會傷

自爆左添

The "village" Naby Keita is from is three time bigger than Lepizig. He was born in Conakry. Capital of Guinea. Population 1.7 million

Rangnick 9up一句都可以吹咁多篇新聞

Barcelona and Neymar can fuck off, me understand

係香港對李城第一球
古依家有返前幾年既killer pass
Salah Mane Sturridge/Firmino 瘋狂前插 古仔放直線

之前仲有人話salah係mane後備

好彩你係利區咋

如果沙律仔都係後備 呢隊波既正選都幾勁

3xm 上季雙十點會打後備
Mane Salah應該唔會疊既 好既翼應該唔會局限打左定右既

高普前場成日換位

國米幾勁喎

條底褲著到尿片咁

係咪我
我係話覺得 古文沙 三個輪換兩翼位
唔太覺得古會長期打中中
古喺香港都係打左 (不過可能因為冇文尼嘅)

冇古啦

心水清

我地曼聯個Perisic勁到

Coutinho was happy to stay at LFC as he was looking to replace Iniesta next summer. Now, if Neymar goes PSG he will replace Neymar. #LFC

屌你老母屁馬真係搞屎棍

好高䳱遠

收皮啦 ，搵第二個replace la

dllm 古仔究竟係踢緊疤定利

人地走人關佢撚事

古仔等多季啦屌
都未成為英超最佳的球員

有無link睇英超各隊買賣人同洗幾錢？

好型

睇清楚d啦

咪再quote幅狗相好嗎

尿布猩猩屬犬科?

呢段又邊個講

狗就係狗
尿唔尿布關咩事

古仔=流川？

但係流川楓無轉校
呢段邊度黎

巴塞=湘北🤔

Bayern Munich looks a bit weak in pre season friendlies this year. This finally might be Arsenal's season in UCL.

Graeme Kelly

唔係古講唔理lu

James Milner is set to resume full training when @LFC return to Melwood next week. Milner is undergoing treatment on a quad injury #LFC

咁VVD,keita想黎利都唔係佢地本人講既

發夢up出黎？

諗起maxi

Klopp: "This is maybe the longest Clyney has been out with the issue on his back. We have to wait, time is running & we need him of course."

Klopp: "Loris and Danny, I am not 100% sure. Wardy is not too serious but it always takes its time, we will see how long it takes."

Klopp: "Loris should be in tomorrow or the day after tomorrow at the latest, then we'll have him back but it’s not too cool for the boys."

Klopp on Mané/Ings: "It's nice, everyone can see it – and in Ingsy’s face, you can see he feels the difference. It’s very important."

Klopp: “Robbo is here and that’s very good. It’s a good group and the attitude was brilliant since we started. We will use the time."

吓咁佢跟去德國做乜

講真古仔勁過屁馬啦,點解成日要屈居屁馬之下

James Pearce- LFC stance on Coutinho has not changed. No second bid from FCB, nor would that be welcomed. They're adamant he's not for sale.

Klopp has already nicknamed Andy Robertson 'Robbo'. at least it's better than Millie.

Far better than Clyney which is absolutely dreadful.

你on9姐 德甲踢到識飛都唔識

屌 其實真係好撚濕鳩
由麥馬拿文開始 除左謝四
次次自家製既球星都會比人挖走
講真古依家唔走我都覺27,8會放走比佢拎下杯

Robertson好似講Robbo係佢好耐已經用緊既nickname

呢句真

yes 留係利唔會捧到盃

ings有得留了

上個禮拜咪捧咗囉

之前佢段訪問片好似話小學先俾人咁叫

最憎D死臭飛扮晒大佬,除左死扭爛扭佢識春踢波咩

so9同美欺 carry佢炸

笑曬口 , 唔會走

有蘇難基 有ings 好心賣左奧歷治啦

冇人買點走

.... 比d時間奧力治啦 ， 睇好佢

咁大盆冷水😭

希望 奧力子 同 蘇蘭基 有良性競爭

鬥入得波多

其實屌摩真係好適合..如果防守好少少

理撚得佢咩
我真係唔信古會走
古走既話高普嬲到辭職啦

唔止少少呀大佬

進攻都唔覺幾好，過人又唔得，傳中又廢

有攻冇守 ， 好掛住安力基

又唔怪得曬， 就算出得好 都冇人衝

高速疊瓦 米拿做唔到呢樣野
正正呢樣就係好有威脅

希望佳尼 進步到 ， 佢真係好平庸

渣ga

懦夫笑9根仔炒車

傳中真係廢
黎到香港見佢傳中 心諗咁撚耐都唔練好啲傳中 有冇心踢

古當年8m咋 平到笑

二世joe都幾on9

高普都成日比人搶主力啦

高普鐘意challenges😊

Hearts are keen to sign Liverpool defender Connor Randall on a season-long loan.

又一個等完約

練左咁多年

呢班球星出入駛唔駛保鑣

We are a selling club as well.......

Reports from Bild this afternoon: "there are voices at RB, which are in favour of a sale this year due to the mega-transfer offer" #Keita

留意到Bild報親 過幾粒鍾之後都會證明係流料

Are people really coming to the conclusion that Coutinho isn't happy at LFC because of a picture of him coming off a plane in rainy weather?

同毒撚猜度女神心思一樣

當初話200m 5,6個player唔知季尾有幾多成會變真

全部都會變真

心事重重

其實摩仔過人廢我覺得係信心問題
以前唔係咁 而家根本唔敢過人唔敢爆

而家已經簽左三個啦
續到阿橙當一個
古仔唔走又當一個 而且唔走 即係少收130m 抵銷返上面個舊錢
差唔多啦

咁老實 真係信心問題
而家做咩都就住就住咁
我寧願佢繼續鳩上腦 話唔定仲易成才

solanke salah robertson can coutinho

5個夠哂數

雙眼望緊疤狗方向

日日講 但又無咩發生

唔帶護膝

踩單車都要護膝

古仔整親咪唔使走囉

屌條攝影師係咪有心，全部古既都唔笑，苦瓜乾咁

佢唔笑嘅話影極都唔會笑

繼續吹

下個topic 歡送古仔

佢地球員萬一傷膝可大可小
我地賤命一條唔駛

變左紅字

成班動物傳心師咁,睇張相就知道對象做緊乜

呢d路好多沙石 好撚難踩

#Thankscoutinho

FSG變"F"SG

第一個就清儒夫

好寫意

#ThanksEmreCan

#ThanksFSG

#ThanksKeita

#ThanksVVD

時光可變 ， 世界可變～

#ThanksDLLMNEMAREATSHITLA

跟住鳩衝又俾人屌防守差
真係乜都你地講晒

屌你老母~仆街車路士~

又星期4

屌你老母~仆街尼馬～

準備開季 懦夫會變老虎

星期4有咩唔好

媽咪星期六放假 冇得打J

紅色印文尼白色印古仔橙色想留俾雲迪克

白色印古仔
你買巴狗件衫印古好過

紅色印費奴幾靚

印古啦

仲有16日就開季

我印左先知巴狗落bid 屌

燒定先

古仔走左未

大球場果日好多人著

就走了

我都印左，當留個紀念啦
已有三件古

一把火燒哂佢地

hi...各位巴打。。。新利子報到

2件等燒

好改唔改

驚已報

燈

同你一樣， 好改唔改

無事既
no worry

唔巧提啦

屌你

入錯post

Does @PaulPogba belong at the same level as Lionel Messi? Jose Mourinho certainly thinks so:

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

走啦
假利

都唔同位置

夠簽16個人

果年S7走前1個月 印左佢

同唔同位置都咁話啦大佬😂😂😂😂😂

屌 好撚不安

世上最強b2b 係邊個
Pogba一定top3 so9sad

歐國盃廢過屎

買左幾箱 救心 準備開季用

未開季以經用完

fpl前鋒用小豆定king好

拋磚求屌醒

King 如果仲 count 中場咪好

Trippier
Willian

perez同atsu我會換第二個
alonso太貴不了
willian用到hazard傷完都有得諗既

好多唔知有冇正選

呢到係咪有league join

打死不用狗隊球員

唔想用獌
但lukaku一定入好多波
唔入佢實輸好多分

古仔 花冇百日紅牙 ， 留係到啦

我寧死不用獌

兩隻前狗已經係最大容忍
想換小豆

歐國盃都成年前

龍門仲要用迪基亞

屌你老母紅牛

我走前兩個月
著左一次咁多
今次睇定d先

其實無諗過佢會走

一黎有歐聯..

點估到佢世盃咬人 + 走

古仔會唔會都咬人嫁

Jurgen Klopp has told Marko Grujic that he needs to channel his aggression better in order to fulfil his full potential at Liverpool.

Klopp on Grujic: "It’s something that he has to change. He’s a fantastic player, a really skilled boy. Tall, quick, talented, all good."

Klopp: "But in these defensive situations, you always need to be early enough there so you're close enough to make a challenge, not a foul."

Klopp: "You need to run, not foul. Make more steps, go, go, go. For me it’s always a bit lazy."

真
除左防守
打得幾好

9up master

古蹟D決定好慢 放長波又唔夠準

比d時間佢啦 ， 都預左唔係即食啦
佢勝左身材好

爸b都冇野好丁了 ， 日日係到讚自己球員

Inside Training: A tough cardio session in rain-soaked Rottach-Egern

唔leak都唔好咁耐一個都冇呀
上年呢個時候應該差唔多買哂
係好似老母最遲

而家d 90後

上年一早買曬好威威嫁

FSG FSG FSG

早幾日咪買左羅白臣

Ben Woodburn missed this morning's training session with a sore back. Will also miss this evening's. Injury is not serious.

我都無諗過…本身仲諗緊印佢定史獨

近幾年過得最辛苦既一個轉會窗

話說羅白臣個名勁old school

唔使辛苦，到最後一定乜都冇

味拉季d人就開始傷

古仔唔小心入鏡都黑面

高狗train嘅球員好似成日 sore back

咁叫做旯僰神

笑左

練緊新慶祝動作

Rangnick: "Many players with an African backround, and I've met a lot of them, there is a clan and sometimes a whole village that feeds...

...with the help of a player. And that there are people who demand that he has to change, that is so."

Rangnick on Guinea 'village comments': Believe me, my knowledge of geography is sufficient to distinguish Guinea from Africa.

Ben Woodburn sat out Liverpool's morning training session in Germany on Thursday with a sore back.

The 17-year-old will also be absent from the Reds' evening session in Rottach-Egern due to the issue.

However, the knock isn't serious and Woodburn will resume training again shortly.

The past, present and future: Ben Woodburn in his own words

小海獅

ings唔傷跟本岩曬高daddy用
爛打

踢住波都扯到 軒la

會唔會改造

好gay

號召全球利迷罷飲red bull

呢條友咁撚鐘意單單打打

自掘墳墓

blocked - 拋家嫂

沙鳩 朝早失蹤 ， 呢加先放news

去左溫女

幾個黑面

沙高有冇對李城果場嘅 behind the scenes

越講越racist喎喂

古仔 就快黑過文尼

我都覺得好侮辱畿內亞人

快D黎利啦

racist

死racist
Keita Claus is coming to town

Peter Moore on fantastic Hong Kong support

高daddy都講明古仔not for sale，但fsg最後仲係賣的話，睇黎daddy都唔會留得耐

Full Match HD720p - LFC vs LCFC

英國仔咁都忍得咁屎都食得啦

會變成中立球迷唔睇英超弓弓

你係領隊你冇轉會話事權你都燥啦
試下比你打機個轉會由director話事
幫你賣撚曬文尼 古 費，你都唔想繼續玩個save啦

robert子 ： 無人理我這種孤兒仔

仲要youtube link黎

Sheyi Ojo is close to leaving the Reds on a season-long loan. He is to pick from Derby, Aston Villa, Middlesbrough or Fulham. (James Pearce)

簡咁耐

去跟肥賓啦

肥賓買左翼了

咪撚去維拉 成隊無form鳩踢咁

唔會有正選利狗唔比去

跟肥賓係最好 正常d

FULHAM 囉

最初果個village論都可以話係無知
呢野解話就真係racist

fulham囉
順便帶ryan過黎

落魄神

有無利子去動漫

會員御坂美琴⚡

隔住個moon都聞到毒

⚡

幾時買人呀

第一個利人著NB

岩岩先j緊佢

nb 材料質素 有待改善

Block me 做乜

你串me

古好似confirm左去巴了

Show Blocked User - 拋家嫂
搞我鬆弟?

邊到有呀 ， 味嚇人啦

想申請格劍？

係

系

嗯

真

我都好想佢永遠block me

yup

落魄神D英文都幾易聽

😝

有冇對晶宮個場

咁返到利咪啱踢囉

搵唔到

依家利都唔差JA

冇左你就會差唔多

冇youtube

講緊full match=.=

好大抽

有full match=.=

想睇入場前同入場咋

唔會去
最撚憎

有full match

55

有你鐘意果d wo

講又唔信就咪問啦

越講越衰，佢真係收聲好過

唔撚信就咪撚柒問啦

繼續講啦
講到keith 打鳩佢

咁想我答咩
咁我答去囉
最鐘意就係影coser

滿意未

Connor Randall is set to join Hearts on a season-long loan - but Lazar Markovic’s proposed move to Fiorentina is unlikely. (James Pearce)

The Italian club are currently unwilling to meet Liverpool’s £16million asking price for the Serbian. (James Pearce)

認左味好囉

屌你老母都戇鳩鳩

今晚咁好火

Keith咋 ...... 唔係Nady .....

其實佢是咪曲線要Keita入紙。。。

你囉

利無miki 佢點會來

滿意未

走啦呢2件
Randall free都得啦

Ok

咁就坐30日名監了

141Keith

名都改埋

夠鐘格劍

冇人接手mkv 沙高 廢摩 點算

拋售啦

好耐以前去過一次之後冇再去過

古咪接左屌摩手

去嚟都唔知做乜柒
自問對動漫周邊冇興趣
動漫自己都睇得唔多
上動物台都係為9up
毒佢老母臭閪咩毒

恐慌性拋售

利記既技術性調整

而家點呀
改撚咗名啦
聞唔聞到毒味呀屌你老母

咁又30日

點解丫

24姐
呢24日都唔會開post

我幫你開ok?

Liverpool insist that Philippe Coutinho has not asked to leave the club.
( Simon Jones )

Keita已經係我地既人

今年係我地既年

劍指7冠

企撚開啦屌你老母

LIVERPOOL have got enough money to sign Naby Keita and keep Philippe Coutinho this summer, according to European football expert Gabriele Marcotti.

即係買完基達就唔買vvd?

見人個動漫名就話毒
見到沙高個名沙高係黑人？
沙基利真人又短又肥？
屌你老母臭閪呀

呢個係真

有錢都唔用用黎儲息 fsg 又然

呢個真

買盈富基金好過

何b呢 笑你兩下姐

我有錢呀 但係唔使呀 吹咩

屌你唔好咁小器啦
佢地講下笑姐

1個月得$5 我拎去叫雞唔好

抗通漲呀

你欺0囉 仲問

That strongly implies that it comes to the end of lfc transfer rumours this summer .

最毒係果次個ching 個相簿

唔好笑我表弟 佢重度弱智

咁我買8號仔等佢切離香港

搞緊笑咩利唔係selling club

應該係 京都海老丸 果句「55」

琴晚同古食飯佢話唔走

罐頭呢？

Can't

呢加潛埋水

比fsg搞到好想玩fm打j

curry 拋左fans 對james 簽名鞋 ， 再幫佢著番對自己簽名鞋

咁冇禮貌

Connor Randall is set to join Hearts on a season-long loan - but Lazar Markovic’s proposed move to Fiorentina is unlikely. (James Pearce)

今日又推得咁快 係咪買到人

千幾萬買件垃圾
當人on9咩

咁都叫快

Can子你讓我下沈 軒仔你讓我哭
能持續 難得高普亦滿足

沉

今季睇我表現

訓醒之後可能過左5,6頁

我十卜u ar

諗住去搵下news post上黎 ， 點知真係搵唔到

食屎了

你做埋沙鳩果份 咁佢做咩？

佢訓左啦 ， 我幫下手矛所謂

修仔變面對舊人 英超也沒法征服

願我會揸火箭 帶你到英超裹

唔知新一季會唔會多d見到woodburn, kent

Taa 幾場熱身賽都打得唔係幾好

Leipzig have confirmed and conceded that Naby Keita has had his head turned by Liverpool, could this be the beginning of the end of his time at Leipzig?
(Matt)

carling fa cup就有

Matt又係咩source

呢嗰matt咩料

9upper

報紙佬

即管睇下到時點

有冇雲迪克消息？

冇去熱身賽 即係比修雪？

對lihkg好失望
做毒撚要俾人笑

明明大家都係毒撚

真係好撚火

乖
錫返😘

都玩左咁耐報紙佬其實報口臭

Barcelona think Coutinho would be willing to join them if deal can be done amicably. No change in LFC position: Not for sale & happy at LFC

難d

冇上一日 好地地一場手足 做咩要hey0到炮姐改名

士士做咩咁火
錫返

要hey0既 hey can子算啦

Keita has instructed his advisors to make a concerted effort to get him out of Leipzig.
( David Mattock )
Liverpool are ready to make one last ditch attempt to prise Naby Keita away from Germany.
( David Maddock )

呢排有興返pokemon

好想同女利迷一齊捉

app 都del 埋

以為有高普簽人會容易啲

我屋企有大岩蛇，有冇絲打要捉

無高普直頭唔會傳到基達

錫錯人啦你

尼馬快撚啲死啦

巴塞仆街死啦
要買買獌狗啦
買隻普巴打交都勁d啦
買咩撚嘢古天奴阿

Coutinho has met with Klopp and told him that if #LFC don't want to sell him to Barcelona he's happy at Liverpool FC. (@Kike_Marin_)

一哥開季了 有無手足睇緊 feel到來季打比要比肥仔456

酋長盃冇得睇阿記教訓紅牛呢隊西波

Keita's agent travelled to Hong Kong to persuade Klopp to continue pursuing Keita & to encourage Liverpool to make another bid.

別高興 別以為有高普
萬歲千歲都會依利意願來營造

Persuade班紅牛高層好過啦

簽到人未屌佢老母

又一日

賣人就快到買人就傳來傳去都煙都冇陣
#fsgout

Keita vvd please come. Coutinho please stay

60m賣埋古，今個轉會又賺一筆

照咁睇古應該冇話想走 高普應該會盡力留佢 係唔知仆街fsg 可能一收到巴塞100m bid就即刻張開腿留晒水咁

游水相無古仔份

有呀

RM has leaked that Mbappe will only come if a member of BBC is sold (but he might come anyway).Another way of saying, anybody wants Benzema? ［skysports］

黎我利吧

人地會唔會黎你利呀

黎都唔要

10年前侯利亞可能有機會

今晚可以睇羅白神了，屌摩最後機會

十年前肥賓已經接手了

唔要啦。。咁老

Ivy

沙高

望住屌摩，"咁撚細嘅"
古仔終於笑了

摩

有隻米奇，我屌

古勁到

好童真

諗起賭俠大戰拉斯維加斯入面嘅荷蘭叻

嗰篤屎

From a source close to #Coutinho's entourage: player has "absolutely no idea" what Catalan press is claiming about asking the club to leave.

件事反映到係疤心目中利狗好好蝦
諗住話買就買 當你雞咁

我利立即屌你老母呀
臭疤

Barcelona think Coutinho would be willing to join them if deal can be done amicably. No change in LFC position: Not for sale & happy at LFC(@SkyKaveh)

躝啦臭閪疤狗

笑番唔走了

我差唔多呢個時侯睇利

所以，西媒真係好西，係咁幫疤放風

1億零1bid 美斯串番佢啦

呢個垃圾陣容

古留係度先有得進步
去疤冇得比個波佢用

死撚開啲喇疤狗

重要做綠葉

望一望呢個陣
當堂覺得而家星光熠熠

呢隊踢一季

真係降班都唔奇

利子真係好忍得 ， 呢季都頂到

估計你年紀 應該準備緊dse?

佢岩岩先派位

龜頭係咪算好啲既一個

輸已飛都 ok 既

Can子入到英中？

咪同之前利要啲記者放風 vvd 想黎一樣
不過巴唔會道歉，利會

From a source close to #Coutinho's entourage: player has "absolutely no idea" what Catalan press is claiming about asking the club to leave. @Brazilstat

唔賣廢摩仲有得hehe 唔走了

全靠沙鳩比咁多英文新聞我睇 入左英中了

不過呢加入普中 先威威

撚狗

光頭仔同Kelly

Kelly掂波我有拍手

我都有

全部都認得 唯獨下排左2

光頭仔當年被喻前途大於軒仔
衰紀律？肥賓對佢寄予厚望
而家Fifa 17 做埋國家隊正選

高3
下排左三邊位

毒蛇

高捷ck

伊雲奴域

第一件波衫 印巴布

賴屎巴布
宜家巴布 肥撚過豬

呢個其實閃過一季

冇印象
睇咩位

想當年kenny king 拎住呢手牌都然聯賽杯

前峰 有冇入過一球

成隊都認得,最多光頭佬

Inside Training: 13 goals in 11 v 11 training camp match

左翼

想當年我猁 專儲光頭佬

屌摩真係好撚柒

保臣

Melissa Reddy‏Verified account
@MelissaReddy_

Phil Coutinho has not shown any signs of agitating for an exit. He has undertaken every training session in Germany

Melissa Reddy‏Verified account
@MelissaReddy_

#LFC maintain Phil Coutinho is not for sale at any price. As such, reports of them setting a fee for him are false

宜家專儲靚仔賣波衫

其實cool波 cool得幾好 ， 但不受重用 ， 之後賣左

好撚柒

到底拳王謝四賣波衫多d定 T9賣波衫多d

唔係祖雲奴域咩

最記得係佢走之後屌柒利記

謝四都宜家都有人印 t9應該無了

前隊到而家仲有人印緊

單刀射波

係祖雲奴域
認唔哂唔好話自己真利

我認得曬

呢隊真係 刻骨銘心

刻骨銘心 低潮期

歷史最差陣容

果陣仲係中學生 淨係睇比數精華 都睇到嘔曬血

學神果時最有機會入波係角球斬俾神話哥

一幕幕 搶分排第二失聯賽冠軍
T9 S7

果陣諗, 條契弟教到富咸有歐霸, 應該都唔少野 , 仲唔係廢SIR二世
點知...

說到惹人歡笑 他也很適合了

森莫拉都俾佢撚到成個全盛時期既朗肥咁..

神話頭波屌打利哩十年既中堅

得個柒頭 有咩用

賓尼迪斯之後 後防一直無變過

係個龍由無頭髮 變到生返哂d頭髮

神話勁d定卡拉雲勁d
我個feel覺得神話好似少d甩漏

屌 我竟然忘記左比摩更廢既9折司機

擺係e加隊利應該係生波卡拉死波神話

所以利撚要知足
諗返起學神果年幾廢

沒有fsg就沒有新利物浦

唔好受外部勢力挑動
果班曼狗，車狗日日煽動反fsg勢力

利有自己的球會情況
money ball其實唔識合利
看下列斯聯咩下場

撐fsg但反money ball

咁卡拉雲防守好好多

yes 但係數史上最差利物浦球員 次次都有佢

神話高波零弱點

呢個真 基傑亞高斯頭波勁撚到
龜頭加盟頭幾季頭鎚幾勁 越後越差

如果十年後 大家會點睇踢過利果位新凸蘭阿宿

神話唔㩒人都頂贏

【古千：冇話過要走】

據報高普曾於香港時與古天奴(定係應該叫古千?)相討過前途問題。古天奴表示十分喜歡利物浦巿及球會，如利物浦不打算出售，他希望留隊。 Melissa Reddy 亦報導，高普及球會並不希望出售古天奴之餘，球會亦無向定下古天奴的標價。

咁卡拉雲又快少少既
神話真係不動神話

邊個

大佬希勁d

米仔

講心唔講金

你癡線架

borini

你知唔知咩叫money ball

係度諗 有邊條友轉過去新突蘭

成班 fake li

講緊軒達神

我係假利

我can會成為名宿

祖記名叔

狙記名叔

笑死ME

拜名叔

Borini走左都算，咁coates都算啦

系你老母

Coates 其實頭槌幾好，但動作慢打唔起

大膽女港鐵露胸照網上瘋傳

倒掛

苦戀註定難 但我已經習慣

好耐啦

當年買比阿so做fd

有個有鳩

諗住賣飛機杯比利撚 唔洗成日射到周圍都係
有冇得諗

即係依家古同屌摩關係

個個都知啦
仲要好nice

佢係葡萄牙Sporting 打緊

歐聯外型
內朧利物浦

聯賽ok?

電話咁岩無storage無得合照

好正

dllm 今日一舊雲都冇 ， 曬死我了

伸條脷出嚟散熱

而家d後生
熱到除左3 係咁比d港女望話好正

鬆弟黎 當我無講過

我唔除啦， d人好煩

你咪係琴日地鐵個裸男囉 牙簽仔

擺明整Vvd, keita最賺得呢排

我屎忽圓潤 d

搶1001又開始上水

屌男人

我唔搶了

唔想比條弱智狗can開先搶

開喜送古仔好定法拿根體育會好啲

即刻del野嘛
唉不過我都後悔唔請足一星期假

讓比你啦 ， 我老了搶唔到了

唔搶了 要同沙基利和好

1001

Can唔搶咁我唔搶了
88

已經一星期
但仲係好似早兩日先見完爸B同班利子咁

等左呢句幾耐

清

士士唔係到搶都無樂趣了

你班仆街激撚到炮姐潛左水

唔好搶了

去英

老闆

100

明明就係沙高講

：